{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안팜랜드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。予約時に基準人数の料金が適用され、超過する場合は追加料金が発生します。追加人数をご希望の場合は、ペンション管理者とご相談ください。追加人数は宿泊をしなくても料金に含まれ、追加料金が発生します。付帯施設がある場合、追加利用料が請求されることがあります。イベント及び付帯施設は状況によって変動することがあります。予約管理は若干の時間差により誤差が発生する場合があり、重複予約の場合、先行予約が優先されます。未成年者は保護者同伴なしで入室することができず、ペンション運営方針により基準人数及び追加料金は変動することがあります。予約特典として個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、プールヴィラ、バーベキュー場、駐車場が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数の料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、予約時に基準人数の料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を希望する場合は、ペンション管理者とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊をしなくても料金に含まれます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途請求されますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が発生することはありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差により誤差が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室することができません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用可能ですか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、プールヴィラ、バーベキュー場、駐車場が利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 393
    }
}